﻿Trao giải “Thương hiệu mạnh 2005” cho gần 100 DN

(NLĐ)- Ngày 30-3, ông Đỗ Thắng Hải, Phó Cục trưởng Cục Xúc tiến thương mại (XTTM), cho biết: Chương trình “Tôn vinh Thương hiệu VN” và giải “Thương hiệu mạnh 2005” do Cục XTTM kết hợp với Thời báo Kinh tế VN tổ chức sẽ được trao cho gần 100 doanh nghiệp (DN) VN vào ngày 10-4 tới.
Cuộc khảo sát và chọn lựa được tiến hành với hơn 3.000 DN thuộc hơn 20 ngành kinh doanh thông qua sự bình chọn của 15.000 độc giả, người tiêu dùng. 
Các DN được trao giải sẽ được ưu tiên lựa chọn để gắn biểu tượng “Thương hiệu quốc gia - Vietnam Value Inside” ngay trong đợt đầu tiên của năm 2006. Ngoài ra, sẽ có một cuộc diễu hành “Tự hào Thương hiệu VN” diễn ra tại TPHCM và Hà Nội.

G.Linh
